今日我地5000個恒大學生就話撚比連登狗知邊個先係連登主人！

屌你老母

管你老母咩？

我地恒大搞ocamp，返學讀書，使撚你教咩？

含大仔啱啱話要反攻連登

事源係咩

pound of you

尊重下好喎，含咩大呀屌你老母

你最撚好笑啦old news

恆大係咪廣州果個? 原來而家開埋學校

恒大仔：殺佢老味成條街！！！

關你9事咩點玩ocamp

含撚大

If you can't beat them, join them. 真係無講錯

重推